今次大獲，原來騙子「開掛之達人」仲有第二個眾籌

前傳

fb page「開掛之達人」食人血饅頭

有FB Page搞眾籌「香港勇武前線基金」唔知係咪呃錢 求FC

幫手Report食人血饅頭呃人錢既「香港勇武前線基金」

===========

以上post阻止左campaign B

但原來佢一早有個campaign A達成目標

campaign A喺9月7號已經籌左USD$10352
好大可能係試完水溫就決定大咬開個campaign B

麻煩大家report埋campaign A

push

推

屌你老母扮自己友發國難財
仲仆街過藍絲

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

認真捐比星火好過

幫推

發國難財正仆街

推上去 呢d人渣

推比大家睇到到

點解d人會鳩捐

捐星火捐612
唔好再俾人呃

摷佢出嚟

屌, 要俾連登以外既人知呀

咪撚俾班仆街發國難財

大家快手report！！

嘩屌 加加埋埋前後比佢昆左 成60萬HKD.......

發大財

個名叫咩開掛達人 睇落就似小學雞呃錢
上過佢page見條友講野都好低能

似係開個細額既盡快收錢
密食當三番

有600幾個人捐左

推撚爆佢
有無巴打英文叻既可以比我copy篇野去report佢

佢fb有10萬人like
當有1/3唔上連登
睇唔到呢啲po繼續捐...

仆街死啦

唔應該怪d捐錢既人 錯既唔係佢地

係我圈子完全冇人傳呢個眾籌

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

好揀肯定係呃錢
笑揀死港豬真係好有錢

嘩 dklm 丫

去Facebook屌啦，班撚樣淨係睇FB圍爐屌，唔睇連登

pish

我同我d fd都畀佢block哂 留唔到comment

去左啦，仲要比佢BAM埋

屌佢老母

屌佢真係好撚仆街，元朗個次比佢撚到凌晨3點幾第二日仲要去光復元朗呢啲時勢仲欺騙人同情心真係好過份

都唔知做過乜直播人地啲直播，我開接個直播台睇得多過佢啦

佢個page d 港豬比 打手spin 到仆街
遲下開返個眾籌一定狂科水

真係唔好比佢得逞
食人血饅頭食得咁開心

去留review得唔得

個page係咁block人，踢爆佢就block。
之後問佢嘢，佢答人就喺咁spin走話第二個人又呃錢，成個警察答問題咁。

大家捐錢真係小心啲

睇佢個PAGE開左個POST想兜但只係話邊個邊個都呃錢啦,但完全冇試圖想解釋籌到D錢實際點幫到人
同埋有人質疑佢時睇佢都好唔耐煩咁答人.老老豆豆質疑你都好正常喎成個PAGE都係轉載人地D報導冇實質野說服到人.希望D人捐果時諗清楚哩D人係咪真係有能力去幫人先

你要學下分散投資

Send email畀個fundraising website投訴同係paypal要求退款

OR

第一 整理好資料 例如 搞手聲稱㗎嘢或者所謂㗎證據 其實係網上攞人哋啲片

第二 直接email 俾籌款網站 要求refund 如果唔refund 講明會自己打電話上credit card center 落chargeback 咁網站極大可能直接refund俾你 因為佢都怕銀行追佢煩佢 同埋每一個chargeback都會開file同收返佢行政費

第三 網站唔跪 直接打上銀行落chargeback 記者 資料證據要足夠

AGGER

佢fb仲好多豬幫佢護航

人手置頂

ban撚左喇屌

冇可能 試下refund啦

出黎指証佢啦

個支那人都幾撚無恥，扮完可憐仲唔肯畀詳細聯絡人資料，唔畀Plan，唔畀證據乜柒都唔畀，你個籌款咁有問題啲人要求退款好正常，你要處理亦係天經地義

Push

去d Facebook group度屌啦！
我見有幾個大group都屌緊佢

食完一鑊8萬唔夠喉想再咬一大筆，不過佢80000已到手 請問可以點搞鳩佢

要求refund 應該有得攞番，大拿拿4皮野

做到野

唔知Report佢個fb page有冇用呢

留review係咪就算佢block咗你其他人都睇到

起碼幫到被捕手足先，樣樣都係錢

屌~ 輕鬆呃到個首期

叫蘋果有線個啲做 話佢侵犯版權牟取暴利 希望可以採取法律行動告佢 到時佢賺八萬不義之財都無用

咁佢60萬個個campaign係咪都到手
即係一共呃左香港人68萬？

唔太清楚 個人覺得meet到goal就可以拎錢

證明條友真係仆街黎 話咩讓子彈飛一回兒
咁個8萬飛左去邊 真係屌佢老母閪

好波

拎左8萬USD 拎一萬出黎做下野扮野
7萬平安落袋

要清清楚楚交代條數囉

而家上緊堂 上完堂做野

條撚樣由此至終都係set緊個局呃錢 你覺得佢真係會做野？連前線都未去過啦佢

60萬嗰個campaign暫時suspend左
Gogetfunding尋日話比7日時間佢回應
8萬嗰個就一早完左
唔知過左數比佢未

Tgt 真係唔可以比件事丟淡

即係個60萬都仲有機會到佢手而無得退

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。

[國際戰線] 即時翻譯香港新聞，快啲推到外國人都睇到！

其實又班香港人已經做緊架啦，我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

佢係騙子???
但我睇片睇PO從來冇見人屌過佢

721 831

眾籌 係到左 target 先放錢畀 籌錢既人呀嘛 ?

所以 plan B 應該未放錢
可以refund 返 ?

Share 一篇content farm
篇野幾成真大家心照啦！
但開掛係content farm底，可能佢自己寫都唔出奇
唱衰人再開個同名group
騎劫人心血，條仆街有咩做唔出呀？

推依個啦

條撚樣有連登 account ,
解唔出嚟吠住解釋 ?

屌 原來條保險老千藍底
即係6月個時開始做鬼
到底有冇人見話佢出前線開live?
到底佢有冇出過去？
如果冇即係藍底吸錢？食人血饅頭？

仆街，我之前捐左20us，點樣可以refund

佢最經典柒事 係光復元朗前一晚 ON99 咁去人地村口 LIVE
話「打探軍情」
之後斷 LIVE , 嚇到成班人四出搵去, call 埋消防救護

之後隔左一個鐘出返嚟, 道歉都無就拍拍蘿友當無事發生

除左呢個live 有冇其他佢自己開既live?
唔係講緊拎記者個d

我就冇見過，有冇人見過？

我FB pm佢，佢話佢個team一個人做文官，其他落場

佢有冇出自己係前線影到的live?
如果冇，上面的圖真確性極高

冇睇開，但PM同佢講幾句堅覺得呢條友怪怪地
話自己好慘要搞好多退款，話自己畀屋企趕咗出街又做咩都係錯，仲話屌佢嘅人係別有用心

樓上個4萬仲未退
有心退退左大筆個d先啦

唔屌=無呃人？自己追舊po啦
同埋條撚屌好多分身

我FB睇好多人都捐左 好多人中招

好多 有冇巴打係FWD做呀
拎d良知出黎，起起佢底

真係唔明點解捐錢唔捐星火 612
要捐呢啲唔個邊度黎啲野

屌

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

屌那星
呢個時候仲係到鬼打鬼 信佢嘅人 信錯咗自然會屌佢
佢係偷直播 呢點無容置疑
但係捐款係咪呃9人 時間會證明
現階段我只係見到同一班人不停攻擊佢
利申:冇捐 如果佢係呃人我會屌埋一份

不分化

我真係屌佢老母 八萬蚊我自己都係辛辛苦苦努力讀書拎助學金獎學金儲錢而家去一年德國exchange, 當中仲有唔少錢攞左黎捐gear，而家條神棍就咁開個眾籌一夜之間就籌到八萬，用義士血汗同性命賺錢，食人血饅頭，仲利用埋人地善心，仲仆街過話警犬打得好既藍絲，呢啲仆街真係要清算

我屌你老母啦，你追#1 個三個post啦，佢連最基本資料都畀唔到人呀，包括Plan, 基金人詳細聯絡資料or信託人，證據，資金流向，甚至連telegram都唔畀人叫人自己Facebook inbox佢呀，成日用鬼打鬼叫人唔好再追究人開個眾籌黎呃錢，你係咪戇鳩到咁 ？

最好唔係呃人
但佢扮有記者cap youtube 流量錢都係仆街

一開頭無咁多人懷疑佢
但捐左款的人問佢籌左d錢點用
佢無正面回答

呢一點係鬼到反艇！

上面起底圖點睇？

同埋可唔可以答我一句如果佢真係呃人錢咁點，而家佢籌到六十萬，呢六十萬如果捐去其他信得過既基金係可以更有效幫助其他義士，佢而家乜資料都無，又無address過人地種種質疑，又無證據證明佢上過前線同幫過人，唔公開計劃詳情，連聯絡資料都無，咁萬一佢將六十萬全部落格走佬咁點算，條數由你張立基負責？最重要既係佢話會幫十六個去左臺灣義士，但有無義士咁戇鳩無啦啦畀資料一個乜柒資料都無既基金要佢幫，用下你個閪腦諗下都知啦，佢話第一次眾籌，但事實上已經唔係第一次，有一次meet埋goal，呢段時間佢有無Plan? 事實上無喎 唔係呃錢咁係咩呀 分化分化 分你老母

因為佢block晒
你追返d post就明
選擇性答
話block五毛，但其實踢爆佢嘅就block晒。

話就話paypal即時過數
不過之前個post
有人paypal都退得返(要開掛肯refund)

其他捐款方法既話
Campaign A要7日clearing應該14號前收錢
Campaign B就hold住左

屌佢條仆街

起底未

咁大家集中搞佢第一個campaign等條支那人錢都收唔到，記住要send爆email畀個fundraising website

OK 我屌錯 我道歉

佢所有野都係抄鳩人喎
講緊唔只fb content
連youtube開營利呢招篇稿
都可以直抄其他連登巴打
改條link做佢自己YouTube channel就算

#128樓

仲有我上個post都講左
開掛同好多content farm有直接關係
一個徹頭徹尾都係content farm既page
可信值=0
我點信佢收到筆返黎會用得其所

不分化不割蓆

你選擇唔信可以唔睇佢post唔捐錢俾佢
但佢呢2 個月做左的野大家有眼睇

佢做既野咪就係一般content farm做既野lor

佢喺邊賣廣告叫人捐

佢做過啲咩，侵犯人版權，用前線記者血汗牟取暴利？定係做content Farm? 同埋最撚憎你呢句唔信可以唔捐，而家幾乎肯定佢係呃錢同大話連篇，佢籌左個六十萬如果捐去其他信得過基金可以更有效幫助其他義士，咁要shut down佢個fundraising 令到捐款更加用得其所 從而更幫到義士

佢自己個page
之前YouTube營利衰左比now新聞公開屌
之後就轉玩法眾籌

上次元朗有人搵到佢地 話廿幾歲樣 仲聽到佢地話打lol

屌。咁撚狗 我都想做
8萬蚊港紙🥴

屌，自從元朗單嘢之後，呢個page已經冇存在價值，唔明點解仲有咁多人盲撐

香港笨人多

4 合1 之外有咩用

大家都係想跟貼d個運動
所以多人支持乜content都有既page係正常
但始終唔係個個了解content farm玩法
中左伏都唔知

屌死佢老母啦

嗚謝各香港人愛戴支持感言與澄清集資通告 (開掛之達人)

人蠢真係無藥醫

佢係p牌

正式宣布9月11日 示威者會戒嚴 為美國911事件悼念

認同請正評及幫推 感謝各位 有1000正評就會開始文宣

人傻錢多 黃絲錢真好賺仲要俾個偽裝既藍絲page呃

推
食人血饅頭 食屎啦

明啦

8萬usd 呀手足

好cheap

報警有人支持勇武，等警察打鳩佢

正有此意，告鳩佢協助暴動罪

而家係要佢退款啊，佢就算執左個page，但唔理個眾籌一樣俾佢拎到果幾十萬

你諗下，靠侵權偷片吹水借義士之名呃幾十萬，發國難財，你甘唔甘心先

佢依家仲繼續經營緊，都係繼續偷人片，大家不停report，不停inbox傳媒。
絕對要制止呢d血人饅頭！

我whatsapp報左俾蘋果

蘋果已轉交採訪部

哇屌

屌，去佢fb睇啦，
兩邊鬥互講呃錢

根本呢啲非官方冇樣睇嘅就唔應該捐，
邊個捐邊個戇鳩

捐個d 正宗on9, 有人仲要幫佢兜：捐款支持佢開台，

發覺根本大家都唔在意，無人推無人理。。算啦，由佢呃算喇

成撚日話自己係文宣團隊 🙄

不明不白，點解要捐

仲話自己喺前線，請問邊個前線聽過佢呢個名？同埋呢個基金？

多謝齊心幫手阻止血人饅頭

上次灘叔出slogan tee大家咁齊心留言鬧爆，今次唔該大家都要齊心！

唔係啩
之前有睇佢d 整合live

正仆街，睇其他台好過

上去提下人咪再捐啦

唔比佢block當你贏

係，已經夠多基金
612已經fat 左，捐俾星火好過

屌你老母William Siu

咪撚再捐呀

亂世多妖孽。

推呀！點解無乜人care咁

已whatsapp蘋果

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

WA吊你老味 CAP完又CAP 吊

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

仆你個街岩岩先話有係台灣手足唔夠錢要返香港 借佢地CAP水死全家阿吊

要啦 推上報

唔通有人利用善意去呃人、有人比人利用，其他人都唔可以出聲？比啲人繼續捐，比佢繼續呃更多人？原本可以幫到人既一筆資源就咁消失左。

其實件事處理可以好簡單，佢比證據支持佢之前籌到既錢點運用，比計劃之後既錢點運用、停止再眾籌或者將籌左啲錢原原本本捐比星火，咁我相信大家都唔會想繼續哂時間係佢身上。

但佢乜都冇做，只係話人質疑佢，好唔開心。就算真係冇呃人既意圖，都好難令人相信佢有能力善用啲錢掛？倒不如交返比有公信力既組織去處理啦。

再推

推上報

佢做過咩文宣

好簡單，啤梨晚報出去兩三次已經有好多記者識，唔知有冇記者識開掛之達人嘅記者呢？

Push. 推上熱門

推推

佢依家仲係同一方法經營緊個page，偷人嘅live完咗就自己del走。

［軍絲策略］回應「整場運動正在走向衰亡」

入黎幫手討論下之後點做

仲好嬲

yes！

想問個campaign 未達標既
佢係唔係一分錢都拎唔到

點樣要佢嘔番出黎?

財到光棍手

要佢還喎
一係報佢洗黑錢

搵個巴打幫手打篇野，出佢個人資料，再係FB 散
條鳩頭怕fb多d，再搵fb兩大谷巴絲同on9group仲有唔同page的版主一齊搞佢，report 佢個page

好多人都指証佢，但系資料唔集中，一定要起佢底

呢件事一定要通天

一就搵左fb大group先
蘋果就報左話交比採訪部 但我覺得通天機會不大

無錯
我見兩大谷都插緊佢

cut卡又好投訴又好屌CS又好點都要拎番筆錢

[人血饅頭] kickstarter霓虹燈撚又出嚟呃錢

香港地都幾多仆街

開卦之達人就係成班垃圾搞出黎既野
有哂前科

其實我唔敢報警話佢協助暴動，因為條仆街畀人拉既話星火 612個d都有機會畀警犬搞

有冇人起佢底呀

原post有齊晒啦

藍絲做都唔奇，

哇 屌佢老母

間中睇到佢直播，原來想籌錢

咁就賺左個首期

兩個已經report晒

915

條pk偷直播再轉播果下已經知佢仆街

要睇直播就睇ncelive

reported

扮

Ching下次捐錢真係要醒少少

犯法又點喎